有冇人好中意iPad mini？

點解Apple要放棄呀

仲有mac mini

mac mini冇左咩？

打機SIZE 岩岩好, 唔再出新>??
買過二代四代, 不過呢, 原本都打算改ANDROID

3年無更新了

apple風格：如果冇創新,寧願唔更新

仲用緊ipad mini 2

轉mac啦

更新cpu都好吖

No

市場主導

仲用緊初代唔知轉唔轉the new ipad 好

A10要清貨時，佢就會出

A10要清貨時，佢就會出新機 應該就快

A10冇咁多囤貨 因為得TSMC一間廠整
8同X出咗之後 全部生產線轉晒整A11趕工

所以ipad mini 5凍過水

其實用a10/a9x都收貨

用緊 iPad mini 4 with ios 9.3.3
唔敢升級iOS 11，因為去Apple Store睇過 ios11 係 mini 4 好似好laggy

唔關ios事，得a8，本身慢

A9 都慢

A8 行到iOS 10一般使用其實都好夠打，同新機差唔遠

6plus iOS 10 A8 跟1gb ram已經好難頂

Mini 2 update 左做iOS 11
Ok啦 唔算lag

宜家先買mini4是否不智

傳聞mini同iphone plus 系列有産品定位重覆問題
好有可能唔會再出
Mini4好可能係最後一代

MacBook air + ipad mini 2

等緊下一個apple event, 出mini買mini, 唔出買pro 算

ipad mini , 出街一隻手掌拎哂, 啱啱好

最驚買左佢又出mini5

A11應該大把淨

唔會有mini
等下有部又簿又輕既pro仲好
同埋今年己經有摺mon 既機
可能下年部機好似張膠片咁摺埋

下次ipad 發佈會係幾時？

ipad mini 2 已經勁彈apps
想一不做二不休上埋ios11算

停手阿

堅LAG

去APPLE STORE到玩到唔敢睇

反而希望佢出IPAD MINI PRO

4年

之前因為勁彈apps
買左ipad 2017
之後發現自己1星期都唔掂1次 ipad 2017都係照舊用ipad mini 2

Mini 4 2GB Ram 可能就差係到

我部mini2升左上10都lag 上11 唔敢諗

出新啦好嗎

ipad mini 去旅行
搭車，開車用都好方便
放係車前做導航真係好fit

下次幾時？

屌你老母用過真係番唔到轉頭 手感一流
7.9出5實買

等5啦 唔出唔買

睇片上網fit
呢個size唔通買垃圾an pad 咩

iPad mini 2 升左ios11之後lag到笑左出聲
仲可以係朋友面前表演cap screen 有幾慢

有冇洗過機？
聽講升完再洗機會好好多

等新mini 上埋LTE

應該冇了

我依家部MacBook pro(有CD機),mid2012 得4GB 1666 ram, 但load 得慢，拎去黃金加ram 到8GB 有冇幫助？

呢個年代8GB RAM 就最低消費啦，換埋SSD頂多兩年應該冇問題

我諗apple唔會再出新ipad mini 啦，2015到依宣都無新mini

今次iphone 8 失收，粒A11
可能用來做新SE 或ipad mini 之類

A11咁勁，睇怕條死gay佬唔會放係低價機到

用緊ipad mini 4細細部用嚟睇高清av一流

Mini方便拎出街睇書睇片睇notes,
隔左咁耐求其upgrade下都出部丫

如果咁換大慨幾錢？我原本hard disk d data 又可唔可以完美搬去SSD?

自己換啦 youtube大把片教你升級mbp ram同ssd
至於data用time machine 備份（搵個外置硬碟）
換完ssd 開機會自動下載個pre-system
佢會引導你將time machine備份入番落部機度

夠輕呀

夠輕夠細 有個袋啱啱好放mini 2
出街上堂都得

有無巴打有ipad mini 3 / 4放
telegram: Bromptonlover

Mini4 上唔上11好

上，11幾正

我部mini 2仲行緊ios 8, 乜app都裝唔到，而家唔知up 唔up ios 11 好

用緊2
依家iPad 買邊部好

10串pro

諗緊會唔會太大

好q重，個mini4堅慢

如果佢再唔出mini5，可能要轉pro

我仲用緊2

仲用緊1

起格

Mini 4 用家表示堅持iOS 9